[更新]義士許添力上庭時間

提早話畀大家聽,希望大家可以抽時間旁聽

Push

Condom

許義士

可唔可以唔好開全名

一啲無出過名嘅義士緊係唔開,但許義士一早畀大公文匯開曬名,依個情況低調無任何好處